我真係對日日無所事事 拍片既youtuber 好撚反感

真係好撚反感 有時唔覺意禁到黎睇都想嘔

100%真心 唔好同我講咩有d好睇 有d好笑

你班撚樣呢一世唔洗指意賺到我一蚊一毫

好酸 人地拍下片20K一個月
樓豬

咁你又有幾有所事事 對世界有咩貢獻

但拍完仲要剪又剩喎

咁樓主應該對成個電影業都好反感

講到人地冇付出過咁，坐定定就會有條片出到嚟
On撚9

賺你一分一毫？

唔講以為樓主有份畀錢

呢個真，拍真係唔難
剪，上字幕好花時間。。。。
次次搞親粒幾鐘

電影導演先最仆街，劇又唔駛佢編，又唔駛揸機，又唔駛上鏡，坐喺度鳩up吓嗌吓cut就收咁多錢

睇完有view咪有錢囉傻閪

講到真係對住部cam9up完就會有條片咁

點解香港人會咁鐘意睇垃圾架？？？？？？？？？？？
你地係咪人黎架仆街

唔洗錢嘛

你每個月比十萬我 我去睇脫衣舞live啦

睇黎樓主係認為收租佬先係最有用職業

咁係咪你畀？係咪喺你個荷包度攞出嚟？唔鍾意咪唔好睇囉

我睇樓豬現實可能係住劏房 只係啱啱好夠食嗰啲 見到人哋搵得多過自己就眼紅

講到咁輕鬆 樓豬有本事咪自己做下囉 我禁入去「畀錢你使」又點話啫